建議各位唔好再用伴侶生日/相關嘅嘢做密碼

次次分手都要換過晒煩到
唔換你下一任又問咩意思

死假人借啲意曬命 知你多女喇屌你老母

幾毒嘅人先會諗咗去我曬命

屌得好

婚手哥

護哥ho ball